[天津航空] 66歲大媽向飛機引擎投幣祈福被捕

【66歲大媽向飛機引擎投幣祈福被捕】

天津航空一班原定星期二上午8點從內蒙呼和浩特飛往赤峰的航班有機上安全員在起飛前，發現有乘客在登機梯向引擎投擲物品，於是立即報警和對飛機進行查驗。

經公安查問，一名66歲楊姓女乘客承認向飛機引擎投了6枚硬幣祈福。航空公司為所有乘客轉換飛機，肇事乘客被警員帶走調查。

#祈福變自殺
#有線中國組

又嚟？

中國人真係好撚on9

Link?

真係新聞

班5毛連講（香港人都一樣）都講唔出口

old news?
定係亞寶又要出動

其實使唔使拆開個engine檢查？俾佢掟幾個銀仔要check幾耐？有冇機場員工講下？

冇得check 要成架機攞去劏

打散個引擎搵返晒D銀仔出黎囉

仲以為OLD NEWS

呢啲應該永久blacklist
唔俾再坐飛機

生番搭飛機
屌你行路遷徙算啦

根本冇人會知啲銀仔攞晒出嚟未

架機唔要得

拆開隨時有幾百蚊

留言唔到會點

如果個支那實際婆掟六個銀仔，但就口講掟咗八個，咁就過癮囉

點解會諗到向飛機引擎祈福
你話魚池龜池就話啫，向一個機器祈福？
所以大陸閪個腦好難理解

呢啲撚樣，唔應該搭飛機

掟中飛機引擎果程機有飛行里數送(好似係)

點撚解佢可以走到去引擎前面投幣?

1蚊跟佢機

好彩有人睇到，唔係一齊死

中出佢一獲就放佢走啦 佢都冇心害人 係無知姐

話唔定之前飛機失事又係大媽所為

究竟係邊度嚟嘅傳統

我未見過d咁好笑同on9嘅新聞

謀殺

同佢同一班機真係會忍唔住打撚7佢

支那人一見有類似井口的物件就掟銀仔,同咖哩佬一見到女人就想插係同一思維

遇著大陸旅行團個個都掟，唔夠佢地咁多人抽喎。

口講扔6個 實際扔10個會唔會驚啲？

實情係恐怖襲擊

其實點都要打散佢黎搵
講幾多個都係唔會信任

大媽又幾撚攪鬼

支那狗梗加唔可以信

呢類型嘅新聞出現咗幾多次？

即場打靶啦 呢啲生番

屌你老母 掉佢落機啦
永世唔好比佢搭啦

拎個後備換上去
舊果個擺下先

可能祈求下世投個好胎

我放十粒芝麻入你袋 你都要拎晒啲嘢先倒得番出嚟啦

個大媽想重刷搵多啲人陪葬

啲阿婆真係冇腦 個腦跌撚左

巴打你講到佢哋未 on9 過咁款

去旅行必做的十件事
1, 向引擎投幣祈福

回帶撚？

回帶？

就黎唔識分新聞定回帶

口講扔10個 實際扔6個仲驚

痴撚線

唔記得掉左幾多個 仲驚

唔係

拆出黎重裝
Trail完無事就拎返出黎用
不過唔知幾時出事

十連抽保底1sr
抽多D抵D

講左幾多次！唔可以投硬幣！

要投紙幣呀！幾蚊買保險都唔夠啦！

藍屍賤種五毛：香港人又咪係咁！

放大媽入引擎

其實教中國人上機前要含住個銀仔 落機先可以吐出嚟先可以保平安

yup
咁對佢來講先最安全

如果冇人見到

你只係著眼個硬幣，完全無諗過硬幣對個引擎會唔會有影響

而家唔係揸巴士，更加唔係玩模型，一壞左係全架由幾萬尺高空跌落地(雖然飛機用一個引擎都飛到)或者解體…即死啊

斷估果幾個銀咁大粒
唔會匿得埋既
何況個engine都未著/idle power
佢最多咪掟到去IP compressor
入廠爆散既話一定搵到

支那畜

講緊乜鳩

其實，你知唔知引擎設計，可以頂到3隻死雞同時撞入

youtube有test片